Protokolli põhjusel 3 Novembrist s. a. N205 wastas ette astudes Suurest-Kõppust Ann Müürisep nõumeheks Jaan Juhkam: Tema ei olewat midagit laimanud, waid ütelnud et perenaene ja Eels Kalm rääkinud wäljas wargusest ja maja Kraamist. Otsus: et midagit põhjaliku tunnistust laimduse üle ei ole, saab Hans Korits kaebtus tühjaks arwatud. See otsus sai Kuulutud, mille üle Hans Korits edasi Kaebada tõutas. Kohtumees Peet Amann [allkiri] Kohtumees Peter Bergmann [allkiri] Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
